{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 마할로호텔"
    },
    "text": "美しい竹島ビーチの前に位置するペンションは、オーシャンビューを鑑賞できる全面ガラス張りの窓があります。駐車場は狭く、駐車後の出庫時間を守る必要があります。自炊ができない客室は301、302、304、401、402、404で、代わりに共用キッチンを利用することができます。追加の寝具をご希望の場合は、その場でお支払いください。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。送迎サービスとバーベキューの利用はできません。幼児の場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金があり、12ヶ月未満は無料です。予約した人数には幼児も含まれ、最大人数を超えることはできません。追加で無料Wi-Fiが提供され、ペットは入室できません。 主な施設は共用炊事場と駐車場です。ただし、利用可否は現場の状況により異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは竹島ビーチの前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどのような状況ですか？",
            "answer": "駐車場は狭く、駐車後の出庫時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "自炊ができる客室はありますか？",
            "answer": "自炊ができる客室は301、302、304、401、402、404の客室があります。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンの利用は可能ですか？",
            "answer": "自炊ができない客室の代わりに共用キッチンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の寝具を利用する場合は、その場でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "送迎サービスの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金があります。12ヶ月未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数に幼児も含まれますか？",
            "answer": "予約した人数には幼児も含まれ、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "追加で無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "主な施設は何ですか？",
            "answer": "主な施設は共用炊事場と駐車場です。"
        },
        {
            "question": "共用炊事場と駐車場の利用可否はどうなっていますか？",
            "answer": "利用可否は現場の状況により異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 434
    }
}